砌機問題求救

小弟今日砌機，砌到一半淨返依兩條線..但我塊板已經冇位插。
兩條線分別係依兩舊野到出黎
[img]

我塊板：x470-F

求指點迷津

補返張圖：

插火牛拎電

依兩條線點插火牛？

火牛SATA電源線啊

有冇得詳盡解析下？ 搵唔到依隻線

第一張圖條線咪寫左係sata power

祝福各位師兄